老豆出面玩女人點搞

是咁的 早一兩日我老母發現左我老豆有第二部手機
之後更加發現左老豆出面有好多女人
又幫人交租又俾家用咁
之後我老母每日既情緒就得返悲傷同憤怒
一有女人send野就會審問我老豆
差唔多每日都發現有新既
每日就係咁係度睇部手機
我叫佢唔好睇又唔肯
又話唔俾佢睇就等於殺左佢咁
佢仲有諗過要自殺 又話叫我唔洗擔心以後個啲
搞到我都好大壓力唔知點好
有無巴絲可以教下我點做

可能你老豆有問題
又可能係佢兩公婆有問題
有無發現啲咩?

你又會唔會有機會私底下搵老豆傾下先?

你老豆有冇否認

有曬老豆同女啲wtapp wechat對話
我老豆對佢好好 我老母都成日話自己搵到好老公
點知就咁破裂左
我老豆就話佢只係玩玩下 佢知錯
話好驚老母會真係自殺
因為老母近排搞緊啲身家咁

佢就係俾人發現一個就認一個 依家去到第8個

佢地兩個之間嘅嘢你好難插手，
不過擺到明就你老豆唔啱，
惟有陪多D你老母啦

我老豆係我未出世已經有二奶，
到依家都要返大陸搵佢同叫雞，
成日唔比家用，由細到大都老母養大我地三兄妹，
我都唔知老母點解可以忍氣吞聲咁多年

巴打老豆一定好靚仔
Btw 大陸女人？

其實我老母都係二奶 有左我之後我老豆先同佢講自己結左婚 跟住過左咁多年
我驚我老母會有精神病

你老豆都幾有錢下

還可以啦 有小小似鄭伊健
有啲係香港既 其他都係啲骨妹個啲

依個就係重點 佢平時好少俾家用 因為我老母算有錢 咁我老母就覺得自己老公對自己好 無錢唔緊要
但依家發覺唔係無錢 係用係人地度

黎招代父從軍
幫老豆玩晒啲女

玩番佢女人

Btw 八個點玩得曬啊

30幾40歲 交俾巴打你搞掂

父子兵上場

唔係同時間呀 姐係都持續左幾年

其實依家個問題係我老母度
我驚佢諗唔開真係帶走老豆再自殺

放過我啦

你個名

樓主幾歲？畢左業嘅就拿拿聲出黎搵錢養埋你老母 有需要嘅時候可以經濟獨立 同多啲陪佢 呢啲事最需要人地開解 盡量避免佢自己孤獨亂諗野 你有埋兄弟姊妹嘅就輪流睇住佢 至於你老豆啦wor 搵家族入面最靠得住唔會輕易爆出去又輩份高嘅親戚夾埋屌鳩佢
一係放棄啲雞 一係放棄自己頭家
如果仲係男人 仲有理智 你老豆仲識揀
如果冇嘅話 你當冇左個on9好過
利申：老豆係我中三個年曾經出軌 我媽咪就晚晚襯老豆沖涼check佢手機check到宜家
對佢出軌一事仲未淡忘
。
。
。
。
。
最後屌鳩所有個啲勾有夫之婦或者有婦之夫嘅雞同鴨 永世性無能

有邊個老豆唔玩女人 唔好上身 沉船就得啦佢

啱啱畢業 老母啲錢大把唔洗我養
佢成日話佢既世界得我老豆我同個妹
依家佢覺得死就係生路 佢話唔死以後每一日都諗起部電話 每日都發癲
依家就係佢點都唔肯唔睇個部手機 搞到自己夜晚又訓唔着 日頭又一早起身屌我老豆

我老母唔係咁諗呢 我老豆係佢心目中太重要

通常呢d情況，最後會變左個仔/女憎埋個呀媽
我就係例子
憎呀媽點解咁撚弱雞要縱容個仆街

我反而好撚憎老豆咁蠢 玩都唔撚識收埋
我老母一同佢嘈就打鳩佢

我都係咁同我老豆講
你玩時玩，唔好搞亂屋企 整癲我娘親，我埋得你點玩啦

你老豆係咪做地盤 我老細又係玩女人呢2日俾老婆發現

我呀媽以前又係發現老豆玩女人
玩到連層樓都無埋
我呀媽仲話想殺死我地再自殺
但依加佢地就似朋友咁
都有講有笑食下飯
我覺得巴打真係要陪多d呀媽
去旅行，帶佢出去玩下會好d

咁唯有分開㗎咋喎， 搵機會介紹個好過你老豆嘅畀佢睇下得唔得。

類似喎巴打

我依家想佢唔好再睇部電話 但我唔知可以點做
佢話唔俾佢睇等於要佢做on9要佢死

佢跟左我老豆咁多年 咁樣傷一傷邊有心情搵多個
行唔行到落去都唔知

叫你老豆cut左個電話，換過個新冧把比出面d女
同埋提醒佢下次小心d

俾人發現左都唔識停 一係三口六面講清楚 一係叫你爸低調啲 唔好再刺激你媽
唔好覺得大人野細路理唔到 你媽好需要你 陪多啲佢啦

佢已經低聲下氣認錯 我老母就話叫老豆都搞埋公司啲數

不如借機掟爛部電話佢
等佢冇得再睇
你老豆依家有冇打算迷途知返先

叫你老母逼啲女人宮 當年我老母都係咁逼走個女人

有8個逼到幾多

第八個

我老豆都係咁叫我幫手掟爛 但我驚老母會真做傻事

仲要仲有啲酒吧女 骨女搵佢

你老豆又好野喎

我諗你老豆都唔知自己有幾多女
世伯真係我偶像

我都覺 咁多年都唔知佢有2部電話

痴線

叫你老母同佢離婚

開叫你老豆開個新電話No.比其他女先啦
一係就叫佢斬覽
過一排先再識過新女